\begin{longtabu} to \textwidth {|X[1,c]|X[5,l]|X[14,l]|}
\caption{Opis pól wydrębionych ze zbioru danych do uczenia\label{tab:realisation-dataset-selected-fields}} \\

\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\
\endfirsthead

\multicolumn{3}{r}{\tablename\ \thetable\ -- \textit{kontynuacja z poprzedniej strony}} \\
\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\
\hline
\endhead

\multicolumn{3}{r}{\textit{kontynuacja na kolejnej stronie}} \\
\endfoot

\endlastfoot

\hline
1  & \textit{Dzień tygodnia}     & wyciągnięty z pola \textit{timestamp}                                                             \\ \hline
2  & \textit{Pora dnia}          & wyciągnięta z pola \textit{timestamp}; podzielono na przedziały: 7-11, 12-14, 15-17, 18-21 i 22-6 \\ \hline
3  & \textit{Region ID}          & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
4  & \textit{City ID}            & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
5  & \textit{AdExchange}         & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
6  & \textit{Domain}             & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
7  & \textit{Rozmiar reklamy}    & złączenie pól \textit{ad\_slot\_width} i \textit{ad\_slot\_height}                                 \\ \hline
8  & \textit{Ad slot visibility} & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
9  & \textit{Ad slot format}     & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
10 & \textit{Advertiser ID}      & przepisane z oryginalnego zbioru danych                                                           \\ \hline
11 & \textit{Bidding price}      & jako klasa; przepisane z oryginalnego zbioru danych                                               \\ \hline
\end{longtabu}